睇完呢條片我諗應該冇人會質疑中國武術

D出拳啪啪聲

同爛仔打交有乜分別

爛仔係街打唔上台

啲聲好明顯係配

中國功夫 衰過跳舞

何生有份